% Kapitola 4

\setcounter{chapter}{4}
% \setcounter{page}{3}
%\chapter{Chapter Title Here} % Main chapter title


\label{Chapter4} % For referencing the chapter elsewhere, use \ref{Chapter1}

\lhead{Kapitola 4. \emph{Bayesův klasifikátor}} % This is for the header on each page - perhaps a shortened title

%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{Bayesův klasifikátor}

Na základě informace z metody k-means nerovnoměrného binárního dělení jsem natrénoval bayesův klasifikátor. Poté jsem použil jemný rastr na ohodnocení ploch jednotlivých klusterů s nejvyšší pravděpodobností.

\subsection{Vyznačené oblasti rastrem}
\label{subs:Vyznačené oblasti rastrem}

\begin{center}
	\includegraphics[width=160mm]{figures/bayes.pdf}
\end{center}